到底咩人先會用中國聯通?

頭先行過中国聯通門市見到有個四四正正，講廣東話
着住西裝，睇落應該似普通白領嘅後生仔係度交費
但係我真係諗唔明，到底咩人先會用中国聯通？

中國人先用

喺支那 聯通=移動=電信 無分別

個名係中国拼音嗰啲（Xi,Qi,Zhi,Hua,Rong等等）

其實係香港我都唔知聯通同移動有咩分別

新。腥港人

聯通好似係租3

咩人先會用cmhk?

會唔會係貪佢門口貼住果d靚number?

交你老母個費

好多老人輩既人都用

咩年代呀
電話號碼已經冇人記
個個都whatsapp line tg

平

以前用peoples嗰啲

夠平
用嚟齋養號碼

我都有用

應該係要上大陸做嘢, 又想俾少D錢係大陸上網個批

工作用no.